［國際戰線］點解唔將黃色經濟圈推去國際？

成日講stand with Hong Kong
但係外國人其實係唔知可以點幫到手

其實可以係世界各地建立黃色經濟圈
以抵制中國貨為目標 並且將部份收入支援世界各地嘅民主運動

台灣可以係第一步 手足又點睇？

但第一步可以點

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

推
可能我地幫佢地整個list好d

日本：APA Hotel
日本 APA Hotel 支持香港抗爭

黃色經濟圈唔係分立場咩 抵制中國貨同本身理念有啲唔同喎

首先要有個具公信力嘅認證機制

Tui

而家嘅黃店某程度上都係以本土優先
最少我地去食都唔會見到啲殘體字

中資/中國貨唔等於藍喎 要好好分清楚